［短文訴心聲］ 唔好再放流料

連登，係我心目中係好重要嘅網上平台，甚至我認為打唔打得贏場仗，連登都擔任好重要嘅角色。

但係唔好再放流料愛香港就Fact Check啦，乜都突發、號外，乜都Urgent就冇野Urgent。醒下啦

勝在連登，敗在連登

愛香港人 上